[年經］fg家用畀幾多成？

如題

搵緊萬五 比一萬

7分一
但借左呀媽錢 每月還緊超過1半糧比佢

11.73k, 比4k

1k

1m

家用俾1/3左右

俾5k

俾15% 自己都覺得少
有朋友俾埋家用俾屋企隻貓

冇俾 自己儲錢讀pt degree

家用俾6成
死痴住兩老 唔會搬出去

30%

Fg 32k諗住俾8k

屋企人話唔需要

23k 比4k

加人工後會唔會加家用

29K 比8 K

ching讀專科？
利申18fg依家乞緊食

33%

係
俾心機繼續搵 一定有一日有好offer

grad嗰陣16.5k畀10k

唔比

我做野6年，之前人工8500 俾2500，而家人工12000 俾3000。仲可以儲到48萬

2成

點做到？

本人清心寡慾，基本上不消費+單身。人工8500 可以儲4500-5000、人工12000 可以儲8000。每日除了上班下班及運動之外，沒有其他活動。
另外投資收入佔了資產1/5⋯⋯

$0

打算比大約一成，同埋唔會比人知搵幾多

奉勸各位一開始唔洗比咁多
比如你一開始諗住比6000 你寧願比4000
每3個月-半年加500 老人家會開心啲

1/4

25%

唔錯
跟機

你既生存意義係咩
純粹想知

為了面對中年失業危險，提前作準備

差唔多4成
但屋企用佢張信用卡交曬保險，學費，電話費
佢實際落袋可能得餐飯

佢已經儲定退休金...

兩成

唔駛俾仲問我夠唔夠用

唔洗比
比會無動力番工

比大約15000 但係我都有兩萬幾洗

3.6k 比10k

36k

呢啲野就睇下父母比放左幾多野你身上。

例如

有無樓留比你？

有無供你讀書，甚至供到讀大學？

28k
比12k

有，大學
我36k 諗緊畀8-9千

會唔會太少？

睇你屋企人平時點對你啦

有無拍拖，會唔會5年內結婚？

agree

屋企2老唔係醒目人，難轉工又人工低，但為左養我地細嘅挨到我地大學先唔做，一分錢都唔比過意唔去

老豆俾十萬蚊零用我
我唱哂做一毫子
每日數，由十歲數到宜家都未數完

比曬
淨袋OT錢

暫時20%先

1/3

當年萬四俾八千

30k 俾 3k

無論搵幾多都係1/3家用
有多冇少

1/3左右

你咩 FG？

一開波係三分之一，但人工加一成我只會加幾舊，出黎做左三年宜家成功壓到兩成

13k畀12k

唔洗比

17500比6000

好睇你想點對你屋企人
如果你覺得你屋企養你果時付出好多好多
咪比例上比多D囉
身邊人有D搵20幾K比3000
有D搵14K比5000

一般如果你FG未結婚未供樓未出去住
多數人比1/4左右啦
我自己就比1/3
有時屋企D電器都係我比

唔好同人比
最緊要覺得值得比幾多

好叻

Nursing

兩三成差唔多啦

13k
呀媽話等佢退休先比

認真3k
找緊10零k
12月過後開始要比5k

fg 50k 比40k
另外儲8k

伸申 真正連登仔

72k比20k
個人認為20-30%左右
其實都係心意姐
如果屋企唔係等你D錢開飯交租 不如得閒同佢地食餐靚飯 飲餐貴茶仲好

0

3分1